Mám popsat obrázek : jeg skal besviive Dilledit
Na obrázku jsou dva můži .
Sedí u stolu a. Pijí kávu .
Oba mají černé tričKo .
Muž nalevo vypadá jako rocker .
Myslím , že hraje na kytaru .
Muž napravo vypadá jako zpěvák z R. E. M .
Nemá vlasy .
Je plešatý !
Myslim že vypadá moc sympaticky .
Asi hrají v kapele a jejich bubeník je asi v kuchyn to neni důležité protože mám popsat obrázek .
Na obrázku neni mnoho barev .
Vidim jenom hnědou , černou a bílou .
Hrnky jsou bílé .
Stůl , židle , pohovka a stěna jsou hnědé .
